華西真係世界級靚仔

黑人白人都冇得同華西b比

朗隊都屌打華西

呢個侮辱黎

黑人黎講堅算型
你睇馬些路呢d 人身狗樣差幾遠

分唔到。。

系

駁唔到 佢有白人輪廓 黑人既身體 屈機

摩連奴先靚仔

呢位ching好中肯！

Racist

果個笑容

iwobi>>>all

朗尼擁有白人既皮膚，黑人既輪確

浪費左白人既基因

樣衰尼講系